「韓寶生」：「我都唔係叫韓寶生」

831「韓寶生」專訪全文

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

我都post咗好幾次重光日嘅野，但都係推唔起

幫手入去推呀唔該你

Quote返格離po嘅整合 樓主認同麻煩pin一pin

有條片好近影住 自己話我 叫韓寶生果個就係佢？

支持手足

毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

你追下呢個po 最後嗰頁有片
(我聽到王茂俊)

[831失蹤義士] 「韓寶生」真係叫「韓寶生？」

0:06 係王茂俊喎

我聽到係王茂俊

見到佢喺英國飲得杯落都好啲

應該同Laurel Yanny同樣道理
人耳喺唔同年齡接受到嘅頻率高低唔一樣
所以唔同人會聽到唔一樣嘅聲音

利申 90後 9up

其實你心入面好想有手足死

屌
你試下心裡面諗住韓寶生 就會聽到韓寶生
諗住王茂俊 就會出王茂俊

訪問喎

屌真係

明明唔係韓寶生你就死話係
想佢死個個似係你
仲夠膽話人五毛

Tommy都開緊live同佢傾緊計

手足平安，推

根本就好似yanny/laurel 咁，同一個字但係一啲人聽到yanny, 一啲人聽到laurel. (我自己聽到王茂俊似啲）

Exact7ly 我都聽到王茂俊
Yanny Laurel我係聽到Laurel

推

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔單止黑心
仲係弱智
唔怪得聽到韓寶生
不如你理解下個post既題目同我cap個張圖入面d人講既野先

或者你睇埋入面d人點回我先
個post入面既都明我咩意思
係得你唔知
仲唔係蠢

舊post講韓寶生仲未搵得返
可以追下舊post
王同韓係兩個人

第一次聽yanny
再loop返聽唔到

Push

好似係舊年6.12係PP門口有隻畜聾大叫自由西定豬西一樣

我用電話播同電腦播都唔一樣

手足保重

fb成班黃屍話係演員演員
流亡左都係演員？咪撚痴線啦
佢見埋HKwatch個主席 講得出個日發生咩事 比人告幾多條罪
明明人地無事係都要屈人死撚左

最撚好笑係見到有個留言話佢直覺人地而家唔會留長髮 痴撚線